3月完手機plan, offer me thx

完本用緊3 係咪3都出個offer參考下 thanks
3月完plan

btw 大專生都適用

✨SmarTone至強勢4.5G網絡港鐵全線上網最強
📱新號碼、攜號轉台、大專生、出機、續約查詢都直接聯我😉
新鴻基企業員工家庭優惠送高達$5000手機禮券
聯絡方法😉
WhatsApp-
Telegram-